原來口罩批發價已經跌到5円一個

香港賺100蚊一盒

岩岩search完好多made in支那